Chris Pratt 黎左香港

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

男神呀

行李都未放

是咪岩岩落機太肚餓

叫佢星期日參加遊行

人地幫個 gip 賣廣告

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

賣廣告ja

係IG搵唔到個post?

佢食咩？

香港仲有d 咁舊式餐廳？
定係佈景？

Star lord!!!

Who?

宇宙勢力

旺角弼街

咪撚黎啦又想累死半個宇宙

So he’s an idiot

WHO?

佢都幾注意弱勢社群，去佢Fb宣傳下先

跳舞救世界

ANDY

Sir

今鋪真係撚速龍

因為係Facebook Post黎

廣告呀老細

餐廳叫咩名？好似幾正咁

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

不推文回覆

以為係肥彭Chris Patten

who

#ad

我啱啱睇heading都以為係Chris Patten

拉

金華冰室

一定唔係金華

係咪嚟馴化速龍？！

西灣河 百好餐廳

肯定 我住西灣河

真係無講錯

帶粒力量寶石過黎打救下香港啦

識揸筷子

Easy easy

tui

係咪黎撚畜龍

屌
但認真有用 我都8卦睇下明星用咩袋

死link

之前為宣傳呢個喼嚟咗香港一次啦 係咪舊相咋

Marvel. 燒山

Gif

以為肥彭黎左

等佢講嘢
之後比支那ban,ban marval ban 支羅紀公園

玩到西灣河佢都好識玩

唔知係咪舊相
同見佢set customised, 係咪block左支那, 暫時未見佢哋網軍

Pull

我都開始懷疑係舊相，萬一真係，我第二次開post抄車

8月相

On August 14, Tumi unveils a new behind-the-scenes video featuring Chris shooting the Fall campaign of the brand in Hong Kong. You can watch it below. For more info about this new campaign, visit the website Tumi.

笑撚死 成班喺度welcome

集體炒車
#不推文回覆

唔通Avengers 都要跪人民幣

負皮啲人係咪連who嘅出處都唔知

邊位CHING

金華係偽冰室嚟喎果間

正想po呢張